地球很危險

哪個星球你想去

天堂

針得

一齊

Me準備落地獄了

終於識到男神好冇真實感

咁快又識到第二個
咁唔好咩

都唔係快個男神係好耐嘅男神
好係好呀，今日仲一齊跑步
但係真係好冇實感咁

少亂
仲有幾多個男神
純粹係你以前接觸唔到又擺佢上神枱先咁諗啫
咪又係人一個
女神都會痾屎啦
識耐左就唔會咁諗架啦